求婚的重要性？

男朋友唔求婚 我嫁唔嫁好

嫁！仲要貼錢買大床

咁你求佢婚

老套野唔使多做 嫁啦

想睇佢尷尬怕醜樣

我之前同佢講到明佢唔求婚我一定唔嫁，佢話搞大我個肚就唔到我唔嫁

感建分

唔嫁

點解你唔求要佢求？

點解一定要求婚
其實兩個人有共識咪結得

求婚不只辛苦個男
如果方法唔岩 都會令個女好尷尬的